黃店系列 尖沙咀 博多拉麵別天神

105$套餐 拉麵加沙律/餃子
就咁拉麵75$ 沙律/餃子 35$ 都係平5蚊姐
我食左加沙律同再加10$麵底 一共115$
成年男性都夠飽 比唔上一籣 但絕對唔難食
有一點要留意 唔知其他分店係咪咁
尖沙咀呢間只可以自助落單同比錢
姐係冇得比現金

個麵底難食 希望改善下

其他ok 沙律好食

味千拉麵屌打

黃店屌打你啦 別天神真係食得落口既

雖則係黃店
但平心而論
真係唔覺得好食

但都會繼續幫襯

沙律好食
但係個面就唔係特別好..

真係非常一般
拉麵之中算中下

係 叫唔難食

我覺得唔差

我覺得OK,正正常常

爸打食開屎？

中環個間好食

六月前lunch食過 覺得麻麻地 麵質湯底都係 以前喺銅鑼灣食係比較好食

近排食左兩次 真心覺得好食左 唔知係咪黃店全場爆滿落力左 特別係個湯底 希望佢地可以喺個麵質度落多啲功夫 可以再進步

營多拉麵仲好食

湯底可以濃啲
沙津好食
麵底就麻麻

今日去食
原來有得拎生理鹽水濕紙巾
唔知有無用

味精 不了

合格啦

好多好食拉麵都係黃店 唔使頂呢間

個沙律好好食
麵真係欣賞唔黎

反送中之前食咗第一次
如果唔係黃店我可能唔會食第二次

幾年前食過 好一般然後就冇再食過
然後見到佢係黃店，所以再比多次機會
就係中環店，但都係好一般
未到難食，擺得入口填下肚嘅
諗唔到食咩會繼續食

Okay好食啦，唔差嘅。

貴+難食

食過 湯底好一般